中秋鬧分手，唔錯唔錯！

有無巴絲吹吓水好嗎

咩事 嗌交咁嚴重

我都想中秋快樂

下年又黎個新既

其實大家約咗今日一齊行吓賞吓月，
點知飛機咗又落大雨

岩岩都嘈左場交
好好地中秋都攪成咁